佢係少數考得好 好穩陣入到大學

有聲

咁快又一年

又bin c

跟著有五個3
跟著有五個3
跟著有五個3
跟著有五個3
跟著有五個3

你地每年農曆都詆毁我童年偶像

跟住我開心到尖叫啊啊啊啊啊！！

你地每年農曆新年都詆毁我童年偶像